IG SHOP討論區 (3)

中左個令伏 圖都直接用路過推一推，真係唔好貪平

❌令
✅靚

Agger

都唔知點解咁多傻仔去幫襯
勸世唔好再幫襯佢哋助長呢行冇一間係信得過
冇錢就唔好去買潮牌

貪平嘛

Supreme知唔知去邊買

Supreme 係IG SHOP 買 九成都係假 最好有現貨實店check

一直好奇啲ig shop買champion果類hoodies係邊度入貨
日本周圍搵極都唔覺有呢啲靚款

可能係diy 我最近都有研究

真係諗唔明
點解有門市唔去
要去IG shop
100%既淘寶啦
唔通有錢唔賺 平200賣比你咩

最好學下點樣驗先
我唔擔保100%真

Yolo store不嬲都好撚臭串賣啲野仲要貴人一截
之前marimekko tote bag佢賣到勁撚貴
而家好多ig shop周圍都有得賣 仲賣佢平佢幾十蚊
佢又出story串人做爛市
又話自己2018已經賣緊 串人而家興先黎爭住買

各位絲打唔好幫襯呢間IG shop

我想講依間entrystore唔單止賣假carhartt
基本上成間舖冇嘢係真 之前睇啱件nike jacket
覺得勁靚 然之後手多多去閒魚(一個淘寶期下嘅二手平台)睇 仆佢個街 揾到都算啦 vintage 嘢又唔係得香港有 問題係嗰件仲要係假nike 淘寶貨嚟
我問過個店主話啲貨喺泰國寄過嚟
然而個店主係2020dser
自行判斷
百幾蚊人仔佢賣399

仲要見到佢喺黃店list
笑死人咩

食水深喎做多左follower 賣貴哂，原來又係淘寶

我都見到話泰國運費貴

仲要賣burberry
三四百蚊一件
咁好玩啦咁撚平買到件
買嗰個都唔知有冇腦

岩呀，仲有channel